{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노캄 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約が不可能な場合、予約番号の発送はせず、決済した金額は全額払い戻されます。 2泊以上の予約の場合、それぞれ1泊ずつ進行しなければなりません。 プールとサウナは2023年11月13日から11月15日まで工事のため休場となります。 チェックインは午後3時から10時まで可能で、チェックアウトは以前に完了する必要があり、10時以降にチェックインを希望する場合は事前にフロントまでご連絡ください。 未成年者は保護者と同行しない場合は入室できず、満19歳未満の未成年者の場合は保護者の同意または同行した場合のみ宿泊が可能です。 追加料金は8歳未満は無料で、1人当たり11,000ウォンの追加料金があり、寝具の追加は25,000ウォンで、タオルの追加は1枚につき500ウォンの環境団体寄付金が発生します。 客室追加費用は当日のみお支払いでき、最大定員を超えてはいけません。 付加施設の運営状況は変更になることがありますので、ホテルのホームページをご確認ください。 入室と利用についての詳しいご案内はホテルのホームページでご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合、予約番号の発送はせず、決済した金額は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "2泊以上の予約の場合、どのように進行しますか？",
            "answer": "2泊以上の予約の場合、それぞれ1泊ずつ進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールとサウナはいつ利用できませんか？",
            "answer": "プールとサウナは2023年11月13日から11月15日まで工事のため休場となります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは以前に完了する必要があり、10時以降にチェックインを希望する場合は事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同行しない場合は入室できず、満19歳未満の未成年者の場合は保護者の同意または同行した場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供の追加料金はありますか？",
            "answer": "追加料金は8歳未満は無料で、1人当たり11,000ウォンの追加料金があり、寝具の追加は25,000ウォンで、タオルの追加は1枚につき500ウォンの環境団体寄付金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室追加費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "客室追加費用は当日のみお支払いでき、最大定員を超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "付加施設の運営状況はどうなっていますか？",
            "answer": "付加施設の運営状況は変更になることがありますので、ホテルのホームページをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "入室と利用についての詳しいご案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室と利用についての詳しいご案内はホテルのホームページでご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 533
    }
}